\begin{agradecimentos}
	Aos meus pais, Terezinha Sganzerla e Julio Cesar Somacal, por todo o apoio e dedicação fornecidos durante os anos de faculdade.

	Ao professor Dr. Rômulo César Silva pelo empenho e comprometimento em ajudar ao longo de todo o projeto, além de estar sempre disponível para tirar dúvidas.

	À professora Dr.ª Eliane Nascimento Pereira, pelo oferecimento de uma ótima oportunidade para a disciplina de Estágio Supervisionado e por fornecer um bom ambiente de trabalho.

	Aos demais professores do curso que, de alguma forma, contribuíram com a realização desse projeto.

	E a todos meus colegas de turma que perduraram até hoje pelos anos de faculdade, por toda a ajuda nos trabalhos e estudos.
\end{agradecimentos}
